twitch d live幾時先有得兩倍速睇

渣ga

假膠

等到佢趕收台咪加速囉

1:1好慢

Viutv可以點樣fast forward?